界內證問題

自問唔熟，有冇巴絲解答，睇下我有冇理解錯
睇左個玩法之後，我嘅理解係

example
目前恆指28461.66
恆指匯豐界 47013
18000-21000 到期30/01/2020
我係咪可以將呢個產品理解成put輪，但係越臨近結算佢嘅價值就會越低？

恆指法巴界 47000
28000-29500 到期30/01/2020
假設恆指升/跌穿上下限，佢會因為臨近結算而跌？

另外，如果係臨近結算日買隻大約$0.9嘅價內，係咪好大機會賺

米即係binary option 囉

第一個問題
咁恒指理論上可以跌穿18000
咁你都係界外
愈近結算咪睇恒指嗰陣係咩位
愈入界內咪愈無限接近一蚊
反之差徥太遠咪唔值錢

第二個問題
唔明你想問乜
但愈接近到期
你愈係界內咪愈值錢
因為結算可以收得返一蚊既可能性愈高
反之咪愈平
而家咁雖然界內
但離結算仲好遠 不確定性高
所以個價咪因應咁出個合理價

臨近結算日
深入界內既 就會值一蚊啦 最多0.99
你估佢會送錢比你洗咩

利申行內人

價外值0.25 價內值1.0
如果有隻未日證係條界到，咁未波幅好大？

我嘅理解係
就好似買波，1-0 得番最後十分鐘，睇你會唔會買冇入球咁

好似樓主講個隻47000
都叫有一定值博率,你用0.2 去博0.55
亦都有機會係3,4個月後來來回回係返價內,到時唔止0.45

唔係
佢係界邊緣
咁自然有機會界外或界內一半半
咁佢個價咪自然接近收益既中間價
你當佢有一半可能性值1 一半值0.25
並唔係一界外就唔值錢
一界內就好貴

界證=賭大細
窩輪=賭大細賭埋點數
牛熊=賭攤路

界證=iron condor